賓迪基與沙高

高普一早賣左兩個奸細去水晶宮

等今日呢一場波就發功

高爸爸